myavsuper 係未執左?

Cctvb黑冪